曹星如幾時先踢英超證明自己？

聽聞疤拜鍠鏝獌轟都同佢經理人傾緊
經理人想佢踢英超喺香港出名啲
但個人黎講想搵返踢法相近又有名氣嘅球會，下體會

既然有實力就去踢英超，睇下可唔可以再廿一連勝